透視中國終於講香港

0:35 香港局勢與中共危機
06:43 中共與習近平的香港戰略意圖
22:20 香港局勢走向預測

但唔硬碰真係唔知點阻廿三條
佢都講咗唔好太期望國際社會幫拖

不過都覺得佢有啲顧忌 理論上疫情期間推廿三條阻力最細
但都未推

推
呢個佢講得幾好
連登仔一定要睇

其實真 知己知彼
大部份香港人仲當習近平係小學生咁睇真係好易死

小學雞點會爬到權力核心

粵語咁正

淨係聽明居正，唔知依條友有無料

真係有好多戰線都好重要 只可以講大家都一定要發揮自己擅長嘅野去幫手
even只係努力啲讀書 拎返個學位/月入10萬入黃色經濟圈嘅影響力已經係唔同曬

未就係同一個團隊 呢個人係首席 明居正唔係首席

佢估駱惠寧唔係強硬派都好有ground
都附合駱惠寧由上任之後到而家嘅作風

係

推 透視中國算係咁多中國評論中
最準果個

推係咪開錯咗政事台

開多個post啦
睇明居正都好過燒山啦

都係同一個中共, 洗乜分咁清

( Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓 )